車公籖都敢做假，睇黎香港今年冇運行

年年都抽起曬d下籤啦

都唔係第一年抽起d下籤架啦

依d野都敢做假 唔驚比天收

上年都比人話係做假啦
抽兩次籤

咁都係中中籤